有冇人明明自己樣衰但係外貌協會

我都唔想

Me2

乜撚野外貌協會
洗讚小鴨鴨啲分支？

有咩資格

me..

樣衰又無錢係咪識唔到靚女
我普通樣都睇唔上

固執

Plan整容大計

支持😝

正常嘅,任何生物都係會睇樣作為繁殖對象.

child登真係係小學雞論壇黎
勁多火星文同支那用語冇人屌,
呢個post竟然得正皮冇腐皮

你可以用靚仔冇本心黎安慰自己

你拿拿聲返去成人論壇

驚俾人知我整